呢幾日空氣真係好差

今日成日係室外 而加大啖吸氣就會咳

係咪要戴防毒面罩出街